有無人覺得自己春袋好香？

會成日R黎聞 有種淡淡清香 尤其是鳩毛

袋底戈浸先係精華

每日一聞

索一索舒筋活絡

你班友都唔識欣賞春袋既美

根本唔值得擁有春袋

自high?

點啊沒春袋的人

女人好可憐
無得聞春袋

Up 足一日
r 袋底果d 混味
混雜少少屎汁味

人間極品